［尋求］之前有人影到黑警係衝突前拍攝大合照

之前係tg見到有人sd出黎！
佢地講到事態咁嚴重 仲有心情係行動前大合照？
定係根本好開心可以去傷害市民

有冇人搵返出黎send比各大傳媒

Push

推